已經有人俾人拉咗，宜家唔出先對唔住手足

警察濫捕成癮，未開波就拉尻你哋嚇你哋

跟住就話驚轉場

咁點對得住手足

宜家出嚟行街咋，嗰嗰禮拜人人都要行街嫁啦
宜家唔出即係默許咗黑警濫捕

推

10

9

8

7

疑似拉左個煽動非法集結

6

wtf?

我係隔離開post果個，結論係出左鑼記先，再相討點行法。
但今日行到去金鐘嘅機會應該都好細，連舉牌都比人拉，仲點antichinazi...

啱

佢拉你駛比理由？

C君影完相唔見咗？！

已經死左好多人喇，仲唔出？616出完就算？

5

推 平時勇武幫哂你地 依家要你地和理非出黎都唔得
即刻出呀

Shopping 都拉

現場啲人一定要幫手拍片影相，好多地方冇記者 好難救人同埋唔知邊個俾人捉

真，出嚟行下街咋

推推推

出嚟行街啦！

反極權遊行驚極權？

未撚驚過

如果而家重狗就唔出，十一不如留係屋企涼冷氣算啦

CWB大把把嘢好行，黑警有咩資格拉人

講得好

大家 就算今日係要去老銅 都唔應該屌柒人轉左場既手足

唔好忘記左be water 既精神

唔好因為今日係大日子就忘記兄弟爬山

不割不分化

利申支持去銅

人哋國家都行反極權，自己國家就笠水

我明呀但我好心痛手足

我好驚次次行動日 個連登又互屌 好撚煩
唔出又話人唔敢出
出左又叫人留力散水

Push

有手足比人拉咗啦
出嚟呀

push

早少少出黎啦

929 不轉場

DKLM咩都未做就拉人

人多驚條毛

出呀屌你

推 出緊黎

散水係為咗不被捕

但唔係一開波就唔出

接受唔到自己轉商場涼冷氣

出嘅都小心，驚就0gear

如果你真係比佢嚇到唔敢出
sorry 你唔配有民主
你亦都令出左既手足更危險

( Show Blocked User - 尋人啟事一 )

對

一定出sogo

使用番自己基本權利

黑警唔知其他人幾時出黎抗議 都係be water 有人想出黎勇武 未出黎住既可能性都有

人愈多愈安全

721 811 831

13：37 依家出發去銅鑼灣

人呀！

你老母連黑旗都出

嬲到要即刻出

612 721 811 831

過緊黎

證明今日一定要出！
政府好驚今日多人，全球又聲援
嚇到

Pish

所以黑警就一開波擺陣拉人

跟住就話轉場

再遲啲係咪要轉入屋企抗議呀

行街無罪

一定要出，咪撚縮

出緊

c君？？？

各位放心十月一都會係咁，有狗就唔出咁你係咪成世留喺屋企叫人唔出/轉場既風向狗死全家

明明強姦，輪姦，殺人我哋都話信，但連街都唔出，點爭公道呀

行街無罪

今天不出來，明天出不來

咪撚見到啲乜旗物旗就話驚好冇，宜家佢哋強姦殺人呀

real

2:30準時到

救人 推

Coming

快必

出黎呀！

岩呀屌你班死黑警

岀先係香港人

出嚟呀

Yesss

次次未出就開始拉人on99 我偏要出

我今朝已經覺得會狂拉人，扣人48小時10.1出唔到黎

咪住先轉場 唔等於唔可以果度果班人一齊轉執某個地方爆反共示威 黑警難set 防線都係保護緊港島手足
又係你地話圍趙救魏

見到你個標題差啲撳咗負皮
大家夠鐘出黎行街啦

新手推唔郁都要推

今日反極權啊！被極權打壓就唔出咁不如以後都唔好出啦！

成條軒尼斯道等緊你一路行一路轉

我屌完全無人推

up

與其屌柒人唔黎不如試下專注而家做緊既野

出！推！

銅鑼灣要人

從來無屌柒人，有冒犯唔好意思，只係想講我嘅意見出嚟

出緊.... 五大訴求 缺一不可

Push 集中老銅！

唔出黎就輸哂

唔出就一定輸

你可以諗下九龍有隊人即係可以back up 有咩事佢地就出商場搞野 咁諗會唔會開心d

圍魏救趙對於我嚟講係主力救勇武手足，唔係一開波想行街都唔得

我見到既係黑警改左陣 我地都有個新陣
我地有另一批人可以快速行動
黑警佈防要諗埋果邊

又一城嚟CWB咁遠，去得嗰邊都唔會嚟呢到啦，金鐘，天后，銅鑼灣，灣仔，中環，再唔係炮台山北角根本大把地方俾我哋stand by

圍趙救魏 係唔洗去魏

九龍都有地方可以衝擊破壞代表反共

總之最緊要人多
一係轉一係唔轉
但前提係要大家去到，同齊人

出緊黎

銅鑼灣

推喱個

已出

係

出ing

抵抗白色恐怖

得自己一個衝緊出來，成班fd打晒飛機

多謝你

出！！！

出

推呀

多咩謝，做返應該做嘅嘢，出黎啊大家

出呀！

勇武好珍貴 求下你地去幫手

法國今日黑警針對中年阿叔 ！

咪撚轉場

坐牢

拉咗個伯伯

一定要出！

推呀！！！！

班百痴黑警遲早被清算 驚鳩咩 佢驚過你

612 721 811 831 新屋嶺

一陣見

救人plz

2/10

驚閪呀人多 快撚d 出

而家出 帶唔帶gear好

出緊！

踢保啊，驚閪咩！